香港人終極對決的理由〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-06

今次講得唔錯